★港珠澳大橋周五起免通行費7天 7座位以下客車免費過橋

運輸署今日(22日)宣布，根據港珠澳大橋管理局通知，由1月24日零時零分至1月30日午夜12時，大橋將一連7日實施小型客車免費通行政策。期間，小型客車經大橋收費站往返珠海或澳門口岸，無需繳付150元人民幣的通行費，而有關車輛行經電子收費車道及人工收費車道的行車安排維持不變。運輸署稱，小型客車是指七座位及以下，包括司機在內的載客車輛，即私家車及出租車。

加強病毒輸送

送大禮

cls

7天夠帶晒病毒去18區了

免費送大禮

新年澳門一定勁多湖北人

同藍絲講 留黎第時清算

飛車新賽道
如果香港車超速 大陸點拉？

做咩免費？？？？？？？

大陸高速公路農曆新年期間都免費

農曆年，清明，五一、十一例牌會免

成條橋都係天眼同區間測速

#武漢肺炎 港口衛生組於港珠澳大橋口岸偵測到一名來自武漢的監察病患者，立即進行隔離處理及消毒。相信該名男子乘坐金巴由珠海到香港旅遊，於體溫檢查處發現其體溫過高，經肺炎快速測試後懷疑該男子患上武漢肺炎，送往"""北大嶼山醫院"""作進一步檢查。

屌你老母

驚你唔死

Saved
將來清算用

免費送埋武漢病毒

免橋費會令條橋多咗人？

金巴又唔會平返俾你，私家車又係本身有禁區紙嘅車先行得

痴撚線政府

一單還一單，今次關政府撚事咩

佢有權反對